P牌求幫推]]928到101計劃七國咁亂,全世界入黎攞共識!!!

928民陣雨傘五週年集會
929 Global Anti Chinazi 大遊行
101民陣國殤遊行

四日內三個咁重要嘅活動一定好散
而且焦點有d模糊(運動大方向都係)
無論出邊場定行動細節都立立亂
大家入黎傾傾呢幾點

1）928同929主題都係抗極權,冇理由一個主題分兩日,101又全城期待,應該集中吹邊日?
個人意見:集中推929,一早宣佈咗台灣同其他地區都跟機,如果民陣都跟合併最理想

2）929同101分別策略偏和理非定勇武?
個人意見:929文宣吹和理非風谷人數,目標是connect全球,101慶生自由發揮

3）101到底點玩?勇武有咩plan,和理非點配合?
個人意見:諗唔到

4）最緊要,呢幾日活動最大目的係咩,或者再準確d運動呢個階段抗爭方向係點?
個人意見:本地抗爭已經到樽頸,要搞國際助攻,要贏老共要靠全球力量,我地呢三個月贏得最多係道德高地同輿論子彈,但未好好發揮,所以928到101我認為行動主要目的係做全球文宣,激烈行為例如火魔法獅鳥爆商場盡量減小(唔好俾燒山燈中人權法),反而要更多象徵性強目標清晰嘅行動
101焦點唔可以再係警民衝突同獅鳥藍絲,出面已開始對警暴麻木,勇武盡量避戰一切行動對準中共

入黎開會啦手足們

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

確定左了跟民陣 有不反對通知就港島維園，冇就全部出九龍旺角

做得忍者，一定要識保護自己

推啊